男人係咪都鍾意見人靚女就溝咗先

唔理係咪真係鍾意
靚靚地又好似受溝係咪就會去馬？
其實呢啲咩心態

寧濫莫缺掛 用條撚去唸野

其實男人冇鐘意呢樣野，純粹想屌閪先係本性

屌啲女咪又係受
呢啲野姣婆遇著脂粉客啫

兩個情況
一 條女唔受咁點
二 條女真心鍾意個男仔咁點

真係咁鍾意用下體諗野？

Pish

係

唔受咪無野，要受咗先發現係厹，係度呻中伏咪on9

咁唔通見豬扒先溝咩

第一眼實用細佬諗嘢

想屌或唔屌

25歲以上嘅好似唔係
未必見靚女就溝

認真我見到靚女先唔會溝
帽撚硬
嗰啲我只會flirt
我有興趣嗰啲先會用番我溫柔嗰面同佢傾

但咁樣叫唔叫騎牛搵馬
如果拍緊拖果陣見到個更加靚 係咪會毫不猶豫咁飛

why

老左咁點 有邊個女人老左仲靚

如果拍到老 咁就真係鍾意啦 我諗

無感情點會拍得耐
拍得耐點會無感情？

邏輯錯左

男人鍾意靚女 所以就追

你仲問咩係咪鍾意

你應該問點解唔鍾意左內在先追

唔一定 但應該少

本身有d 質素又有番d 年紀既就未必

大大話話都係女都受溝左咁多年

靚女都變得普通啦

最緊要搵個又靚又岩心水既

the best....come男版